★中環摩天輪昨起突停業

位於中環海濱長廊的「香港摩天輪」昨日(29日)起突然停業，未知是否與用地易手有關。發展局早前公布，有關用地已易手，預計下月轉交新營辦者，當時未有透露確實交接日及情況，但昨日終「無聲無息」地停業，不少人吃閉門羹。現有營辨者發言人表示，暫時未有消息可公布。

發展局早前表示，「香港摩天輪」逾7000平方米用地的短期租約今年下半年屆滿，經招標再批出為期3年的租約，由公司The Entertainment Corporation Limited以月租150萬港元中標，3年後按季續租。根據新合約，新營者須繼續經營摩天輪，但是否沿用上一手的摩天輪，抑或拆卸重建，以及何時起正式復辦，則未有定案。

90%係去影相 比錢坐?不了

冇蝗蟲幫襯？

原本個摩天輪好高，比人改到咁矮一啲興趣都冇

見飛卜D相 個個都係下面影 真係無乜幾可消費

比錢?不了

90%蝗

邊個會坐？周圍都係地盤，你話發展好哂就話姐

200公尺外已feel到一陣臭蝗感

咁撚細個摩天輪放係果個位都唔知做乜鳩

上次坐

對面坐左對印度妻同小朋友

張圖好似影到d車廂消失曬咁樣

LM，你有冇坐過

佢又毒又冇錢

啲人當地標

垃圾，阻住英國佬d風水

係ifc裝個跳樓機仲好啦 大把人玩